{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 바이 메리어트 서울 타임스퀘어 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 キャンセルをご希望の場合は、予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に基づきキャンセルが可能ですが、カスタマーセンターまでご連絡ください。 チェックインの際にはクレジットカードまたはデポジットが必要です。 追加で必要なものは簡易ベッドは60,500ウォン、寝具セット(布団1個、枕1個)は36,300ウォン、ベビーベッドやベッドガードは36,300ウォンで請求されます。 朝食は大人38,000ウォン、満12歳未満のお子様は19,000ウォン、48ヶ月未満のお子様は無料です。 ホテル内にはタイムズスクエア地下駐車場が利用でき、ホテルで駐車券を発行します。 フィットネスセンターやドッグセンターも利用可能で、すべての客室は禁煙です。 追加で発生するすべての費用は、現場でお支払いいただく必要があります。 入室および利用に関する案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルをご希望の場合は、予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に基づきキャンセルが可能ですが、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカードまたはデポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "追加で必要なものはありますか？",
            "answer": "追加で必要なものは簡易ベッドは60,500ウォン、寝具セット(布団1個、枕1個)は36,300ウォン、ベビーベッドやベッドガードは36,300ウォンで請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人38,000ウォン、満12歳未満のお子様は19,000ウォン、48ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内にはタイムズスクエア地下駐車場が利用でき、ホテルで駐車券を発行します。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設はありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターやドッグセンターも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加で発生するすべての費用は、現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室および利用に関する案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 411
    }
}